第一次約女仔出街食飯，有咩要注意？

利申：冇車冇樓冇父幹
樣貌嚴峻
A0毒撚

唔好去

紙巾

做返自己

要識講good job

帶套

用你嘅學識征服佢

食野唔好jab jab聲

呢個長期都會放入袋

呢個咩黎

well done個fd

係帶兩包
對方如果要就拎埋出黎比人
之後條女如果撕番一半比你就去馬

保持淡定，動作唔好太急

唔好諗咁多，越諗越緊張，越緊張越易死

當平時同你d on9 fd出去食飯就得

冇學識

講：輕鬆下啫～

記得買袋唔係條女好傷

當朋友傾下計, 正正常常就得喇, 著試正少少, 有D風度就ok

你都講到咁啦, 即係無野可以輸啦...做返自己,有禮貌,乹淨徫生就得啦

撕一半嘅意思係？

注意下啲風口位唔好比佢坐

帶定Dom x2

想分一半將來比你

放過人啦

食咩？

正正常常，唔好緊張就得

打完飛機先好出

問佢黃定藍

真，一緊張個人就急，講野快，手騰腳震咁

要練下膽先

傾計唔好望實人心口

好似平時同佢傾計咁無壓力就得

加油bro 有冇多小小background
lunch定夜晚, 點樣識既？

如果app可能要睇睇佢是咪sales
如果朋友堆識 咁你地相處模式你熟過我啦🤣

唔一定爭住比錢 第一次三唔識七正常會AA 當然唔是唔AA就唔正常 但呢下扣小小分會好d

諗定下話題 dead air唔洗太dead 興趣呀 見聞呀
有冇黎過附近食呀 有冇推介啊 佢會唔會接你話題呀 有冇真心聽你講野呀 ……丫 一般女都鐘意有主見 （唔知部分人是咪有問題 一定要男仔諗食乜／做決定 ）所以你個無所謂無咩唔好講出口 對fd求9其當然得
一餐飯都好多野睇 唔洗擺自己太低

請食飯

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

巴打好有心

叫紅酒要飲DRC

咁我真係會好on9

ching一定好識講野

我仲諗緊有咩話題

終於大派用場

通常咁諗都會好大壓力

前同事

傾下計,問下佢條TEAM點?有時行過見到你行得好急,好忙架?
既然生日飯都出得我諗都有D機?
BTW,你是咪PLAYER先...

記住呢個電話號碼2389 2222
有咩事唔開心，停一停，諗一諗
打嚟同我地傾傾

搭車/食飯記得畀女仔坐入面

問下你個Tier包d乜先好做

會唔會諗多左
就好似d女成日搭你膊頭，埃住你咁講笑，勁多身體接觸，但其實佢無任何意思

塞錢落對波到

我係player使鬼出po咩
最近都有signal傾開，驚出到黎唔夠話題

SORRY BRO.懷疑左你既身份

都有SIGNAL開咁應該冇咩問題
接下來可能是真人對聊既TOPIC 你本身是比較內向定外向既?
如果外向既 本身存在已經可以好多笑點
如果內向既 可以交下心?女仔一般都鐘意人聽佢地講野 間唔時講下POINT總結下 再比一兩個ADVICE就K.O.?!
如果唔咁DEEP 可以聊下電影 書畫 琴棋 再唔是佢鐘意做咩既?行山?行街?

邊到識

ching幾歲

記住講 Noted with thanks

How much

乜唔係對住坐好啲咩..
一嚟方便講嘢唔使令頭 二嚟個感覺又冇咁chur

你地第一次約異性食飯係食咩餐廳

#400 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

舊po巴打你都有留言

咁就準備玩撚猿

前一晚唔好打飛機，食多啲蛋白質，早啲訓

第一次我係同女仔晚市時間食佢屋企樓下冰室
所以話其實真係好睇人, 不妨可以瞭解佢想食乜; 不過重要日子嘅話西餐走唔甩 ching加油

生日就要請傻左咩
又唔係你邊個

認真，最後去咩價位/食咩既餐廳

咪撚戇鳩啦
我之前同啲同學食飯啲人全部都撕一半
唔通全部玩晒屎眼

你係咪認真左

多謝啊ching，我應該都係揀西餐

我做人處世不嬲都好認真
上連登都係好認真

搭單問
個女仔鐘意靜少少ge 地方
唔鐘意太迫人 有咩地方好約
無旅行去香港四圍郁迫人

酒店房

約出來date 下 唔係下下諗扑野

咁都約到

人地暗示左要靜既地方, 你約酒店房就係禮貌.

個樣同性格都 好純品唔係d 咁ge 人

我都唔知

圖書館？

Gogogo

圖書館講唔到野 認真？

精服佢

不如屋企好過

一定無下次，記得叫佢埋單

其實我同佢住得好近

一係cafe吹下水？

Oh

喺屋企睇Netflix and chill

上次約係 行左一輪再去cafe /甜品鋪坐低
但佢唔鐘意迫 我都諗唔到下次約佢去邊

著灰色綿褲

記得帶袋

小心俾人告非禮

記得放定個Condom係銀包

加油啊，電車

what is this

好耐冇聽過呢句

鍾唔鍾意戶外活動

口講OK
但佢一個星期唔係得好多時間得閒 好難搞

咁你扮下識食有品味都可以加啲分，配搭酒，芝士，產地，冷知識，講下小故事。再加啲幽默，但唔好輕浮。最好就租部車遊下車河啦，幾百蚊一日者，唔洗貴嘅車，乾淨整齊就ok。

係啊，真係唔好爭住俾

如果平日無交流，但last day 都約到生日飯，佢應該都幾dry，或對你有好感，你應該會成功。加油

由衣食住行大範圍慢慢講到細，話題唔好跳躍。

主要係夠正路同埋我想試

著左包你有西屌

行路程短嘅山

我唔明先前巴打咩理由，但並排坐原因就要係非西餐。

ching應該經驗老到

下晝咁?

兩三個鐘內個啲

上一上山即落果d...

矮嘅山應該有唔少嘅

仲未食飯

Don't roll up your sleeves

對唔住但其實你做咩都無用

約到第二次了

巴打你呢